[秒回]依家唔吹水幾時吹

陪我講

點撚樣呀

發覺唔單只揾食艱難 連吹水都咁艱難。
傾乜都得 我好怕悶

多謝你呀
你真係打破0回覆
好人有好報
天氣凍 保重身體

天氣凍真係做乜都無動力

有無人未訓 可以傾下計喎 傾乜都得